［秒回］結尾故

你地可以問問題，我只會答
是 否 無關係 問得唔好
4個答案

結局係 2個人死左 1個老左

你係孤兒？

否

係咪1女1男死左？
1男老左？

Yes.,玩過請自重

當死左果兩個叫 t 同 b 先
老左果個叫 c

男係t
女係b?

C係男？
C係女？

故事用常識解釋到？

Tb有無扑過野？

有無第4,5,6個人岀現喺故事？

是

是
否

無關係

屌，咁唔玩

一陣又岀埋咩死忙筆記嗰啲點同你玩

唔關死亡筆記事